林鄭 你親手殺死左一個香港人

六月九號一百萬人出黎同你表達意見，完左之後你嘅冷莫回應係激發起之後事情嘅主因
一而再再而三地莫視民意令香港人對政府愈黎愈無信心攪到有人要行到跳樓呢一步
林鄭你呢個殺人犯

黑警冷血，林鄭殺港